在本周日的父亲节到来之前，我们来深入研究一下这个“父亲分裂”时期的父亲们的DNA。 《发现父亲的科学》|肖恩·库利根| 2021年6月18日| 
 我爸爸为了工作拍电影，我们一起拍了一部电影。 “充满情感的一年。” 孩子们从COVID-19大流行中学到的|艾莉森·辛格| 2021年6月12日|时间 
 我爸爸也是一名教师，所以我当然是从他那里学到的，但他对音乐是非常认真的。 让我们来谈谈温顿·马萨利斯|尤金·罗宾逊| 2021年5月18日| 
 那只是南方生活，我爸爸在尝试演奏爵士乐，没人真的想听。 让我们来谈谈温顿·马萨利斯|尤金·罗宾逊| 2021年5月18日| 
 所以，我更学会了认真对待它，因为我喜欢和爸爸开玩笑。 让我们来谈谈温顿·马萨利斯|尤金·罗宾逊| 2021年5月18日| 
 在25岁到30岁之间，你试图决定还要多久才能开始蓄胡子，并称自己为“爸爸”。 担心同性恋关系中的年龄差距是恐同的|萨曼莎·艾伦| 2015年1月9日|每日野兽 
 美国最近的一项研究发现，男性可以获得“爸爸奖金”——雇主似乎喜欢有孩子的男性，他们的工资也显示了这一点。 好爸爸如何改变世界|加里·巴克博士，迈克尔·考夫曼| 2015年1月6日|每日野兽 
 当然，金正恩给人的印象是一个迷恋凯蒂·佩里(Katy perry)、喝玛格丽特(margarita)的狂人，还有恋父情结。 2014年12月26日，我被骗和《采访》一起过圣诞节 
 太多的人回到了孩子的状态，他们想要一个父亲般的保护者。 美国将再次实施酷刑——我们都有责任|Michael Tomasky | 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 阿丽克西斯不知道要表现得和她爸爸给她拍的其他照片不一样。 “我不能呼吸! “我不能呼吸了!” 《警察文化的道德控诉|迈克尔·戴利| 2014年12月4日|每日野兽 
 我希望爸爸能收到我的信，亲自来负责寻找。 玫瑰园的篝火女孩|玛格丽特·彭罗斯 
 “我对她特别感兴趣，因为诺伍德爸爸需要她，”大一点的女孩承认道。 玫瑰园的篝火女孩|玛格丽特·彭罗斯 
 我敢说爸爸手上有一堆额外的东西，因为他和我们在欧洲玩了那么久。 戴尔女孩乐队有弗兰克·韦斯顿·卡鲁斯 
 还是没有爸爸的踪迹，我想一定是死了或者被偷了，虽然这个国家没人偷。 幽居病| B。 m·鲍尔 
 我们和爸爸一起到处闲逛太久了，不太像上流社会的女孩。 戴尔女孩乐队有弗兰克·韦斯顿·卡鲁斯